<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>
	<node>
		<codigo><![CDATA[1]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Cierre de Ventas]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo es entender las posibles objeciones de los clientes, conocer las preguntas críticas más usuales a la hora del cierre, saber identificar las señales de compra y el momento preciso para cerrar una venta.]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El curso Cierre de ventas es impartido por la Escuela de Negocios Guadalajara, y se dirige a todas las personas que deseen o estén a punto de cerrar un trato importante. En sólo 3 semanas, cursando de manera presencial un total de 12 horas lectivas, aprenderás a cerrar ventas y tratos. ¿Cómo? Mediante el plan de estudios de este curso, que se enfocará sobre todo en el conocimiento de tu producto o servicio y las herramientas de cierre, reforzando tu lenguaje corporal durante las presentaciones de negocios y enseñándote las mejores técnicas para combatir el miedo a la hora de negociar y cerrar una venta.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Comercialización y Mercadotecnia]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Francisco Castellanos]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[12 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[1.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,200]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[2]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Cierre de Ventas para Gerentes]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Es frecuente que algunos vendedores y técnicos caigan en la rutina, en una actitud de “facilismo"]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Es frecuente que algunos vendedores y técnicos caigan en la rutina, en una actitud de “facilismo”. Ejecutivos y Representantes Comerciales con gran potencial, ven limitados sus resultados, al actuar, sin darse cuenta, como “toma-perdidos” o como “pro-formadores”, limitando su verdadero potencial, prácticamente esperando que el cliente llame y compre. Las habilidades duras son las competencias técnicas requeridas en cada negocio. Propio de su segmento y mercado, en las cuales ustedes son los expertos.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Comercialización y Mercadotecnia ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Francisco Castellanos]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[12 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[2.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,200]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[3]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Cobranza Efectiva]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El participante en el curso utilizará herramientas que le permiten tomar decisiones, estará facultado para desarrollar procesos integrales en el tema.]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Es un curso totalmente práctico de aplicación inmediata es impartido por un especialista en la materia. Este taller le permitirá contar con guías prácticas para reconocer aquellos errores que están impidiendo la recuperación de la cartera vencida y sobre todo corregirlos. Una vez que finalices la formación podrás reestructurar el departamento de cobranzas, mejorando los procesos y planteando nuevos objetivos y metas.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Comercialización y Mercadotecnia]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Victor Hernández]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[8 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[3.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[4]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Cobranza y Seguimiento al Servicio]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar procedimientos eficaces de cobranza que permitan recuperar la cartera vencida. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Lograr concientizar al departamento de cobranza y sus cobradores la necesidad de dar seguimiento con su labor el cierre de la venta ya que la venta se cierra hasta que se cobra. Este seminario te permitirá contar con guías prácticas para reconocer aquellos errores que están impidiendo la recuperación de la cartera vencida y sobre todo corregirlos]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Comercialización y Mercadotecnia]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Jose Juan Flores Curiel]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[8 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[4.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[5]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Estrategia de Ventas y Mercadotecnia]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es dotar al participante de un conocimiento práctico y de una visión de negocio para conquistar el mercado.]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Atrévete a añadir a tu currículum profesional el valor de especializarte en las necesidades del mercado de tu región. A través del curso Estrategia en ventas y mercadotecnia aprenderás cuáles son los principales retos y oportunidades con los que se encuentra un director comercial y qué procesos permiten innovar las funciones dentro de este campo.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Comercialización y Mercadotecnia]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Roberto Rosales]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[8 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[5.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[6]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Manejo de Redes Sociales en los Negocios]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[¿Quieres especializarte en la gestión, análisis y desarrollo de las redes sociales a nivel empresarial como community manager?]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Este curso se ha diseñado para que los asistentes puedan aprender a crear, analizar, entender y direccionar la información que se produce en las redes sociales, así como poder monitorear acciones ejecutadas y crear estrategias de comunicación. Se proporcionar al alumno todos los conocimientos para crear, gestionar y dinamizar comunidades de usuarios en internet, utilizando todas las plataformas sociales que existen actualmente, creando así contenidos específicos para cada comunidad y aprovechar las oportunidades de promover a su empresa en medios sociales.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Comercialización y Mercadotecnia]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Raquel Trejo]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[24 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[6.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$3,000]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[7]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Manejo Profesional de las Llamadas "Telemarketing"]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Este curso es para perfeccionar las técnicas de comunicación con el cliente, para poder comunicarles información de mejor manera y poder darles la asistencia correcta, este curso esta impartido por un experto en el tema]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Al finalizar el programa los participantes serán capaces de: Resolver problemas eficientemente a través del teléfono. Provocar en el cliente la satisfacción de la atención personalizada. Utilizar un vocabulario adecuado, formal y preciso durante el proceso de comunicación. Facilitar la labor desde el primer contacto con el cliente. Aumentar el uso de vocabulario técnico aplicable al giro de la actividad en las que se desempeñan. Sensibilizarse ante la necesidad de dominar el lenguaje del proceso técnico de la empresa donde laboran.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Comercialización y Mercadotecnia]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Jose Juan Flores Curiel]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[8 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[7.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[8]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Ventas de Piso y Mostrador]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es desarrollar un enfoque de consulto y asesor para ofrecer soluciones integrales y lograr con ello la permanencia del cliente.]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Proporcionar las herramientas necesarias para incrementar las habilidades y aptitudes del personal de ventas de mostrador y de piso favoreciendo la conceptualización de sí mismo en el papel de vendedor y no como un simple despachador. Conocerán los conceptos fundamentales de la venta, el consumidor y el cliente, desde una perspectiva moderna que los faculte a orientar las actividades desde sus servicios.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Comercialización y Mercadotecnia]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Jose Juan Flores Curiel]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[8.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[9]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Análisis e Interpretación de Estados Financieros]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Dirigido a contadores, administradores, pequeños empresarios, tesoreros y personas involucradas en la toma de decisiones de las áreas administrativas.]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Desarrollar habilidades en el uso y aplicación de herramientas de análisis con la finalidad de que el participante optimice sus interpretaciones de los Estados Financieros y sean estos completamente operativos de su empresa.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Contabilidad y Finanzas ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Victor Hernández]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[15 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[9.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[10]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Cierre Anual Fiscal]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es ejecutar un análisis práctico de las principales disposiciones de la Ley relacionadas con el cierre fiscal del año en curso.]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es ejecutar un análisis práctico de las principales disposiciones de la Ley relacionadas con el cierre fiscal del año en curso. Con apoyo de los papeles de trabajo necesarios y de manera breve y sencilla.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Contabilidad y Finanzas ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Jose Luis Marin ]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[12 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[10.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,200]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[11]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Cierre Anual Laboral]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es ejecutar un análisis de las principales disposiciones laborales. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es ejecutar un análisis de las principales disposiciones laborales, con apoyo  en papeles de trabajo necesarios garantizar la certidumbre de las cifras contables y prever el cumplimiento anticipado de las obligaciones del contribuyente.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Contabilidad y Finanzas ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Jose Luis Marin ]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[12 Horas ]]></horas>
		<imagen><![CDATA[11.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,200]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[12]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Contabilidad Electrónica]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo de este curso es que los participantes conozcan los elementos, requisitos, fechas y demás detalles relativos para el cumplimiento de llevar la contabilidad electrónica.]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo de este curso es que los participantes conozcan los elementos, requisitos, fechas y demás detalles relativos para el cumplimiento de llevar la contabilidad electrónica. La Contabilidad también se ha visto revolucionada por las tecnologías de la información, muchos procesos han cambiado y se han visto revolucionados por la llegada de estas nuevas herramientas, por lo que es necesario realizar una actualización de estos conocimientos.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Contabilidad y Finanzas ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Jose Luis Marin ]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[12 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[12.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,200]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[13]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Diplomado de Contabilidad Básica]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo de este diplomado está enfocado a proveer de las herramientas básicas en contabilidad de una manera teórico-práctica, para que los interesados se desarrollen en el área contable.]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo de este diplomado está enfocado a proveer de las herramientas básicas en contabilidad de una manera teórico-práctica, para que los interesados se desarrollen en el área contable. Y contribuir en la formación  y actualización en el área de Contabilidad. 
]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Contabilidad y Finanzas ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Victor Hernández]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[22 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[13.png]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$3,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[14]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Elaboración Declaracion de Sueldos y Salarios]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es dar los elementos necesarios para la elaboración de la declaración anual de sueldos y salarios.]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es dar los elementos necesarios para la elaboración de la declaración anual de sueldos y salarios. En el curso de Elaboración Anual de Sueldos y Salarios los participantes podrán aprender sobre las obligaciones de los trabajadores asimilables, ingresos de trabajadores e ingresos que se asimilan a salarios, cuales son los ingresos exentos y sobre las obligaciones, procedimientos y situaciones que podrían presentase al efectuar el cálculo del ISR anual]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Contabilidad y Finanzas ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Jose Luis Marin ]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[9 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[14.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[15]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Finanzas Bursátiles ]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es desarrollar en los participantes la habilidad necesaria para entender, analizar y utilizar los diferentes tipos de instrumentos financieros ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es desarrollar en los participantes la habilidad necesaria para entender, analizar y utilizar los diferentes tipos de instrumentos financieros que cotizan en bolsa, de acuerdo a los diferentes tipos de mercados bursátiles, así como detectar áreas de oportunidad para incrementar sus rendimientos en portafolios de inversión.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Contabilidad y Finanzas ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Victor Hernández]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[12 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[15.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,200]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[16]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Finanzas para no Financieros ]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[¿No eres financiero y estás buscando un curso que te explique, de manera práctica y sencilla, todo lo que necesitas saber sobre finanzas para desenvolverte mejor en tu empresa?]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es desarrollar en los participantes las habilidades en el uso y aplicación de herramientas con la finalidad de que el participante optimice sus conocimientos financieros y sean estos completamente operativos de su empresa.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Contabilidad y Finanzas ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Victor Hernández]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[15 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[16.jpeg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[17]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Manejo de Flujo de Efectivo]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Uno de los objetivos del curso es desarrollar habilidades en el uso y aplicación de herramientas ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Uno de los objetivos del curso es desarrollar habilidades en el uso y aplicación de herramientas con la finalidad de que el participante optimice sus conocimientos financieros y sean estos completamente operativos de su empresa.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Contabilidad y Finanzas ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Victor Hernández]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[15 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[17.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[18]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Normas de Información Financiera]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es desarrollar en los participantes la habilidad necesaria para entender]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es desarrollar en los participantes la habilidad necesaria para entender, analizar y utilizar correctamente las Normas de Información Financiera así como detectar áreas de oportunidad en la utilización de las mismas. Este curso está dirigido tanto para Contadores, administradores y Empresarios, además de personas que estén involucras en la toma de decisiones de las áreas administrativas.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Contabilidad y Finanzas ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Victor Hernández]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[8 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[18.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[19]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Seminario de Finanzas]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es el estudio, análisis y operación de las áreas de las finanzas corporativas desde una perspectiva de una empresa]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es el estudio, análisis y operación de las áreas de las finanzas corporativas desde una perspectiva de una empresa. Este curso incluye aspectos tales como capital en trabajo, administración, presupuestos, costos y estructura financiera; así como aspectos relacionados con decisiones de inversión a corto plazo.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Contabilidad y Finanzas ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Victor Hernández]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[50 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[19.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$4,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[20]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Taller de Costos y Presupuestos ]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es desarrollar en los participantes las habilidades necesarias para entender, analizar y utilizar los diferentes tipos de presupuestos]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es desarrollar en los participantes las habilidades necesarias para entender, analizar y utilizar los diferentes tipos de presupuestos, de acuerdo a los diferentes tipos de empresas, así como detectar áreas de oportunidad para incrementar sus utilidades. Este curso está dirigido a micro y pequeños empresarios, y al público en general que tenga la necesidad de incrementar sus conocimientos con respecto a costos y presupuestos.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Contabilidad y Finanzas ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Victor Hernández]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[20 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[20.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$3,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[21]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Business English]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es que los estudiantes aprendan vocabulario e iniciadores de conversaciones relacionados con cada tema, los estudiantes discutirán y expresaran sus puntos de vista en clase]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es que los estudiantes aprendan vocabulario e iniciadores de conversaciones relacionados con cada tema, los estudiantes discutirán y expresaran sus puntos de vista en clase. Estas actividades les darán a los estudiantes la seguridad en sus presentaciones, conferencias y en su vida personal.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Idiomas]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Norma Acosta Zamora]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[40 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[21.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$3,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[22]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Conversational Workshop]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso está enfocado en habilidades conversacionales, basado en la comunicación verbal y de redacción]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso está enfocado en habilidades conversacionales, basado en la comunicación verbal y de redacción. Se busca que el alumno sienta la confianza al momento de entablar una conversación con cualquier persona, sin importar el contexto en el que éste desarrolle.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Idiomas]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Norma Acosta Zamora]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[40 Horas ]]></horas>
		<imagen><![CDATA[22.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[23]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Let's Speak Now Nivel 1]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El instructor enseñara los sonidos fonéticos del lenguaje. Los patrones básicos de las oraciones y preguntas, al igual que las habilidades básicas para leer y escribir]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El instructor enseñara los sonidos fonéticos del lenguaje. Los patrones básicos de las oraciones y preguntas, al igual que las habilidades básicas para leer y escribir. Los estudiantes aprenderán a desarrollar el uso directo del lenguaje sin traducciones, hábitos auditivos específicos necesarios para la compresión en el nuevo lenguaje y la seguridad en preguntar y contestar preguntas en conversaciones básicas.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Idiomas]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Norma Acosta Zamora]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[32 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[23.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,100]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[24]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Let's Speak Now Nivel 2]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del nivel 2 es enseñar formas del verbo más complicadas, incrementar las asimilaciones y manipulación del tiempo. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del nivel 2 es enseñar formas del verbo más complicadas, incrementar las asimilaciones y manipulación del tiempo. También se proveerá gramática fundamental necesaria para desarrollar ideas y conversaciones temáticas, de esta forma se desarrollara fonéticas y seguridad al hablar. Incrementar el vocabulario básico, de esta forma se obtendrán habilidades básicas de lectura y escritura.  ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Idiomas]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Norma Acosta Zamora]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[32 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[24.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,100]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[25]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Let's Speak Now Nivel 3]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del nivel 3 es enseñar formas del verbo más complicadas, incrementar las asimilaciones y manipulación del tiempo. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del nivel 3 es enseñar formas del verbo más complicadas, incrementar las asimilaciones y manipulación del tiempo. También se proveerá gramática fundamental necesaria para desarrollar ideas y conversaciones temáticas, de esta forma se desarrollara fonéticas y seguridad al hablar. Incrementar el vocabulario básico, de esta forma se obtendrán habilidades básicas de lectura y escritura.  ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Idiomas]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Norma Acosta Zamora]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[32 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[25.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,100]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[26]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Let's Speak Now Nivel 4]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del nivel 4 es enseñar los patrones de oraciones y preguntas más complicadas y a su vez desarrollar habilidades auditivas y de reconocimiento]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del nivel 4 es enseñar los patrones de oraciones y preguntas más complicadas y a su vez desarrollar habilidades auditivas y de reconocimiento, como a su vez desarrollar el uso directo del nuevo lenguaje, habilidades para mantener una conversación e incrementar la fluidez de la conversación.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Idiomas]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Norma Acosta Zamora]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[32 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[26.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,100]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[27]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Let's Speak Now Nivel 5 ]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del nivel 5 es enseñar los patrones de oraciones y preguntas más complicadas y a su vez desarrollar habilidades auditivas y de reconocimiento]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del nivel 5 es enseñar los patrones de oraciones y preguntas más complicadas y a su vez desarrollar habilidades auditivas y de reconocimiento, como a su vez desarrollar el uso directo del nuevo lenguaje, habilidades para mantener una conversación e incrementar la fluidez de la conversación.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Idiomas]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Norma Acosta Zamora]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[32 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[27.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,100]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[28]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Let's Speak Now Nivel 6]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del nivel 6 el instructor enseñará los sonidos fonéticos del lenguaje como; el patrón más complicado de las oraciones y preguntas. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del nivel 6 el instructor enseñará los sonidos fonéticos del lenguaje como; el patrón más complicado de las oraciones y preguntas. Los estudiantes aprenderán a desarrollar el uso directo del lenguaje sin el uso de traducciones, desarrollar habilidades auditivas necesarias para la comprensión del nuevo lenguaje. Tener seguridad al preguntar y responder preguntas en conversaciones de cualquier tema e incrementar las habilidades de escritura y lectura. Y así mismo tener la seguridad en desarrollar una conversación natural y del lenguaje]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Idiomas]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Norma Acosta Zamora]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[32 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[28.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,100]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[29]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Creando una Comercializadora Internacional]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Este curso está dirigido para las personas interesadas en abrir sus propias empresas exportadoras, al igual que empresas que quieran actuar como intermediarios]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Este curso está dirigido para las personas interesadas en abrir sus propias empresas exportadoras, al igual que empresas que quieran actuar como intermediarios, personas que deseen importar al extranjero y re-vender el producto en México. Al asistir al curso, podrás crear tu propia empresa internacional, serás capaz de entender la Logística desde una perspectiva clara y concisa, será capaz de identificar documentación clave para la importación y exportación, también aprenderá a calcular tarifas para encontrar formas de reducir costos y maximizar sus ganancias así como aprender a evitar los errores más usuales de la comercializadoras.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Negocios Internacionales]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Denise Soto Montes]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[24 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[29.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$4,000]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[30]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Importando de China]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El curso te mostrara conocimientos esenciales y el “know-how” de como negociar con empresas de china, asimismo veras como es la cultura general de negocios]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El curso te mostrara conocimientos esenciales y el “know-how” de como negociar con empresas de china, asimismo veras como es la cultura general de negocios, la forma más común de vender de las empresas, las formas más comunes de vender de las empresas, las formas más usuales de estafas y el análisis de calidad de sus productos. Esta es una oportunidad para que dejes a un lado la teoría y obtengas información práctica que te ayudara en la mejor toma de decisiones en tu empresa o negocio. Después del curso, el asistente será capaz de entender la Logística de Asia desde una perspectiva clara y concisa será capaz de identificar documentación clave para la importación, también aprenderá a calcular tarifas para encontrar formas de reducir costos y maximizar sus ganancias así como aprender a evitar los errores más usuales en la Importación.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Negocios Internacionales]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Angelica Rubio Rabago]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[20 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[30.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$3,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[31]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Introducción al Comercio Exterior]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso te mostrará conocimientos de como negociar con empresas, así mismo veras como es la cultura general de negocios]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso te mostrará conocimientos de como negociar con empresas, así mismo veras como es la cultura general de negocios, la forma más común de vender de las empresas y el análisis de calidad de sus productos. Después del curso, el asistente será capaz de entender la Logística del Comercio Exterior desde una perspectiva clara y concisa, será capaz de identificar documentación clave para la Exportación.  ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Negocios Internacionales]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Angelica Rubio Rabago]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas ]]></horas>
		<imagen><![CDATA[31.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$3,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[32]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[5 Claves de Éxito para Trabajar en Equipo ]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Nunca olvides que al trabajar en equipo las personas involucradas deben estar persiguiendo un objetivo]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Nunca olvides que al trabajar en equipo las personas involucradas deben estar persiguiendo un objetivo, esta es la motivación principal que impulsa a que cada persona explote al máximo sus capacidades. Al aprender a escuchar debes tomar en cuenta que será muy probable que las personas de tu equipo no estén de acuerdo con alguna de tus ideas, debes aprender a escuchar y valorar los distintos puntos de vista para el al final, se tome la decisión que más favorezca al equipo.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Luz Elena Aguirre]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[15 horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[32.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[33]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Administración de Almacén e Inventarios]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El Objetivo del curso es conocer y profundizar en los procesos que se siguen para el manejo, control y valuación de inventarios en almacenes]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El Objetivo del curso es conocer y profundizar en los procesos que se siguen para el manejo, control y valuación de inventarios en almacenes. Este curso está dirigido para las personas que intervengan en los distintos procesos de manejo de inventarios así como su administración y registro contables.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Reyes Martinez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[15 Horas ]]></horas>
		<imagen><![CDATA[33.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,350]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[34]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Administración de un Departamento de Capacitación y Desarrollo]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Pendiente ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Pendiente ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Mireya Vazquez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[34.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[35]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Administración del Tiempo, Planeación y Organización del Trabajo ]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Si no tienes tiempo de asistir a un curso de Administración del Tiempo, ese es el mejor síntoma de que lo necesitas. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Si no tienes tiempo de asistir a un curso de Administración del Tiempo, ese es el mejor síntoma de que lo necesitas. Uno de los principales problemas de las organizaciones, es el relacionado con el tiempo y su uso racional. Si el personal en su empresa está empleando más de su tiempo y logrando menos, es el momento de ayudarlos para modificar su actitud ante el mismo.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Annia Carol Zavala]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[35.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[36]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Busqueda y Rescate ]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar a la población en general, y a los primeros actuantes en particular, los conocimientos más elementales para poder ofrecer una ayuda eficaz ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar a la población en general, y a los primeros actuantes en particular, los conocimientos más elementales para poder ofrecer una ayuda eficaz a las personas que se encuentran en una situación de emergencia, ya sea por accidente o enfermedad, para poder afrontar esos decisivos primeros minutos con la máxima seguridad.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Raul Gutiérrez Chávez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[4 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[36.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,400]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[37]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Calidad y Servicio al Cliente ]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es lograr que el participante sea capaza de trabajar en equipo en cualquier lugar en el que se desempeñe. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es lograr que el participante sea capaza de trabajar en equipo en cualquier lugar en el que se desempeñe. Desarrollar en los participantes las actividades apropiadas para ofrecer calidad en el Servicio a los Clientes con los que interactúa en su labor diaria. Este curso está dirigido a todo el personal que atienda directamente al público y que busque fortificar su relación con los clientes internos y externos de cualquier negocio o empresa.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Jose Juan Flores Curiel]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[12 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[37.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,000]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[38]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Como Elegir tu Pensión IMSS]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso el participante conocerá cual es la ley que da mayores beneficios si se puede acceder a ella. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso el participante conocerá cual es la ley que da mayores beneficios si se puede acceder a ella. Este curso está dirigido para el personal de Recursos Humanos y personas que deseen conocer sus alternativas de jubilación.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Manuel Ortiz]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[8 Horoas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[38.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[39]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Control y Combate contra Incendios Nivel 1]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar a la población en general y a los primeros actuantes en particular los conocimientos más elementales para poder ofrecer una ayuda eficaz ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar a la población en general y a los primeros actuantes en particular los conocimientos más elementales para poder ofrecer una ayuda eficaz a las personas que se encuentran en una situación de emergencia, ya sea por accidente o enfermedad, para poder afrontar esos decisivos primeros minutos con la máxima seguridad.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Raul Gutiérrez Chávez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[4 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[39.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,400]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[40]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Creatividad para la toma de Decisiones]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es diagnosticar el estilo de pensamiento personal, flexibilizar y recrear el estilo de pensamiento personal. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es diagnosticar el estilo de pensamiento personal, flexibilizar y recrear el estilo de pensamiento personal. De esta forma desarrollar una técnica creativa para el análisis de los problemas y la toma de decisiones.  ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Annia Carol Zavala]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[40.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[41]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Cumplimiento de las Normas Oficiales  de STPS]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es brindar una correcta visión para conformar y fortalecer los procedimientos y labores de la Comisión Mixta de Seguridad e Higiene dentro de la empresa. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es brindar una correcta visión para conformar y fortalecer los procedimientos y labores de la Comisión Mixta de Seguridad e Higiene dentro de la empresa. Este curso está dirigido para los directores de empresas, gerentes de área, mandos medios, encargados de los departamentos de RH, seguridad industrial y prevención de pérdidas.  ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Jose de Jesus]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[12 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[41.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$4,200]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[42]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Desarrollo de Habilidades de Coaching]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es desarrollar las habilidades básicas de comunicación interpersonal para que sean capaces de motivar y orientar el esfuerzo aboral ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es desarrollar las habilidades básicas de comunicación interpersonal para que sean capaces de motivar y orientar el esfuerzo aboral de sus colaboradores, así como para retroalimentar, con base en competencias laborales, el desempeño del persona a su cargo.  ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Annia Carol Zavala]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[42.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[43]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Desarrollo Organizacional y Estrategia de Cambio]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El participante conocerá los procesos propios del Desarrollo Organizacional en una empresa. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El participante conocerá los procesos propios del Desarrollo Organizacional en una empresa. Revisará las técnicas de evaluación diagnóstica organizacional para identificar fortalezas y áreas de oportunidad en la empresa. Conocerá las principales estrategias de intervención en Desarrollo Organizacional y la metodología para ponerlas en práctica.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Annia Carol Zavala]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[15 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[43.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$3,000]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[44]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Elaboración de Contratos Laborales Conforme a la Ley]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Hector Buenrostro]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[8 Horoas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[44.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[45]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Elaboración de Manuales de Política y Procedimientos]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es dejar en los participantes conceptos fundamentales y técnicas estructuradas pero sencillas que les permitan el desarrollo ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es dejar en los participantes conceptos fundamentales y técnicas estructuradas pero sencillas que les permitan el desarrollo de Manuales de Política y Procedimientos. Este curso está dirigido para profesionistas que tengan bajo su responsabilidad la supervisión y/o el desarrollo y documentación de procesos.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Juan Carlos Llavona]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[20 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[45.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$3,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[46]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Elaboración de un Plan de Negocios]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar al participante conocimientos y herramientas para conocer e implementar las técnicas de preparación del Plan de Negocios ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar al participante conocimientos y herramientas para conocer e implementar las técnicas de preparación del Plan de Negocios en las diferentes empresas de acuerdo a su naturaleza. Este curso está dirigido a los emprendedores, micro y pequeños empresarios y en general profesionistas que deseen aprender a estructurar y controlar los negocios de manera eficiente.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Ramón Espinoza]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[20 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[46.jpeg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$3,000]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[47]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Entrevistas por Competencias ]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Mireya Vazquez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[47.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[48]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Evacuación]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar a la población en general, y a los primeros actuantes en particular, los conocimientos más elementales para poder ofrecer una ayuda eficaz ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[el objetivo del curso es proporcionar a la población en general, y a los primeros actuantes en particular, los conocimientos más elementales para poder ofrecer una ayuda eficaz a las personas que se encuentran en una situación de emergencia, ya sea por accidente o enfermedad, para poder afrontar esos decisivos primeros minutos con la máxima seguridad.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Raul Gutiérrez Chávez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[4 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[48.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,400]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[49]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Formación de Instructores Internos]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Pendiente ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Pendiente ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Mireya Vazquez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[49.png]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[50]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Integración y Desarrollo de Equipo de Trabajo]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es identificar las etapas del proceso de integración de un equipo de trabajo y diagnosticar e incrementar la madurez de los equipos.]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es identificar las etapas del proceso de integración de un equipo de trabajo y diagnosticar e incrementar la madurez de los equipos.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Mireya Vazquez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[50.png]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[51]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Las 7 Mudas (Los 7 desperdicios de una empresa)]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es identificar cuáles son las 7 mudas de una empresa y de esta forma encontrar una solución al problema que las causa]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es identificar cuáles son las 7 mudas de una empresa y de esta forma encontrar una solución al problema que las causa. Mudas de exceso de producción, de proceso excesivo, reproducción, inventarios, transporte, espera y de exceso de movimientos, son los principales desperdicios de una empresa, de los cuales se verán a detalle en el curso]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Mireya Vazquez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[20 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[51.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,600]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[52]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Liderazgo Transformador e Inteligencia Emocional]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es promover el desarrollo de habilidades de liderazgo, fundamentadas en la inteligencia emocional y principios éticos]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es promover el desarrollo de habilidades de liderazgo, fundamentadas en la inteligencia emocional y principios éticos, para que sean capaces de estimular y orientar el esfuerzo humano de su equipo de trabajo.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Mireya Vazquez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[52.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[53]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Negociación y Manejo de Conflictos]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es sensibilizar al desarrollado de una actitud de negociación gano-ganas y al manejo positivo del conflicto. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es sensibilizar al desarrollado de una actitud de negociación gano-ganas y al manejo positivo del conflicto. También te ayudara a identificar las tácticas en los negocios.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Mireya Vazquez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[53.jpeg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[54]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Primeros Auxilios]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar a la población en general, y a los primeros actuantes en particular, los conocimientos más elementales para poder ofrecer una ayuda eficaz ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar a la población en general, y a los primeros actuantes en particular, los conocimientos más elementales para poder ofrecer una ayuda eficaz a las personas que se encuentran en una situación de emergencia, ya sea por accidente o enfermedad, para poder afrontar esos decisivos primeros minutos con la máxima seguridad.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Raul Gutiérrez Chávez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[4 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[54.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,400]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[55]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Relaciones Interpersonales Saludables en el Trabajo]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Pendiente ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Pendiente ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Mireya Vazquez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[55.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[56]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Seminario de Protección Civil]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar a la población en general, y a los primeros actuantes en particular, los conocimientos más elementales para poder ofrecer una ayuda ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar a la población en general, y a los primeros actuantes en particular, los conocimientos más elementales para poder ofrecer una ayuda eficaz a las personas que se encuentran en una situación de emergencia, ya sea por accidente o enfermedad, para poder afrontar esos decisivos primeros minutos con la máxima seguridad.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Raul Gutiérrez Chávez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[16 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[56.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$4,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[57]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Taller de Desarrollo de Habilidades Gerenciales]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es transmitir conocimiento del campo de estudio del Management. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es transmitir conocimiento del campo de estudio del Management. Desarrollar habilidades de interacción personal y formar actitudes y calores que faciliten las tareas directivas de quienes desempeñan actualmente laborales gerenciales requieren prepararse para acceder a puestos de mayor responsabilidad.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Annia Carol Zavala]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[60 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[57.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$6,000]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[58]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Taller de Desarrollo Personal]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es favorecer el autoconocimiento de los participantes para que elaboren su misión personal]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es favorecer el autoconocimiento de los participantes para que elaboren su misión personal; comprendan y expresen sentimientos, identifiquen fortalezas y debilidades personales,  clarifiquen valores y metas, para que de esta forma practiquen técnicas de control de estrés.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Mireya Vazquez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[10 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[58.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[59]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Taller de Innovación en la Pequeña y Meida Empresa]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Pendiente ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Pendiente ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Juan Carlos Llavona]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[18 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[59.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$5,000]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[60]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Taller de Programación Neurolingüística ]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Este curso pretende conseguir al mejorar personal y profesional mediante el aprendizaje de conocimientos, herramientas y habilidades orientados a la mejora en el puesto de trabajo]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Este curso pretende conseguir al mejorar personal y profesional mediante el aprendizaje de conocimientos, herramientas y habilidades orientados a la mejora en el puesto de trabajo. El curso que ofrecemos tiene interés para todo aquello que deseen progresar profesionalmente mediante la aplicación de conceptos teóricos y prácticos con aplicación al puesto de trabajo.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Mireya Vazquez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[30 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[60.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$3,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[61]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Taller de Ortografía y Redacción ]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar al participante las herramientas para mejorar su estilo de redacción y minimizar los errores ortográficos. ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es proporcionar al participante las herramientas para mejorar su estilo de redacción y minimizar los errores ortográficos. Te enseñaran el fonema labial sonoro de la letra “b”, “v” y a veces la “w”, y su escritura  al igual que el de las letras “c” “k” “q” z” la “g” la escritura y sonidos de la “h” la “i” y” “ll”. Así como el uso de mayúsculas, acentos, comas, puntos, etc.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Productividad]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Socorro Martinez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[32 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[61.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$3,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[62]]></codigo>
		<nombre><![CDATA["Prezi" Presentaciones para Impactar y Convencer]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es principalmente conocer sobre el concepto de este programa, sus ventajas y desventajas y saber sobre su manejo ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es principalmente conocer sobre el concepto de este programa, sus ventajas y desventajas y saber sobre su manejo desde sus herramientas que nos proporciona para la creación de presentaciones dinámicas y originales muy similares a Microsoft Office Power Point.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Tecnología de Información  ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Néstor Gómez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[9 Horas ]]></horas>
		<imagen><![CDATA[62.png]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[63]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Adobe Ilustrador Básico]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo de este curso es principalmente conocer sobre el concepto de ese programa, sus ventajas y desventajas ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo de este curso es principalmente conocer sobre el concepto de ese programa, sus ventajas y desventajas, y saber sobre su manejo desde sus herramientas que nos proporciona para la creación de trabajos originales.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Tecnología de Información  ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Miguel Gutiérrez ]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[20 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[63.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,300]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[64]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Adobe Ilustrador Intermedio]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo de este curso es principalmente conocer sobre el concepto de ese programa, sus ventajas y desventajas ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo de este curso es principalmente conocer sobre el concepto de ese programa, sus ventajas y desventajas, y saber sobre su manejo desde sus herramientas que nos proporciona para la creación de trabajos originales.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Tecnología de Información  ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Miguel Gutiérrez ]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[20 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[65.png]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[65]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Adobe Photoshop Avanzado]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo de este curso está orientado a aquellas personas que quieran expandir lo que han aprendido a manejar el software ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo de este curso está orientado a aquellas personas que quieran expandir lo que han aprendido a manejar el software y quieran aprender en su totalidad las funciones y usos del programa.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Tecnología de Información  ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Miguel Gutiérrez ]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[15 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[65.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,050]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[66]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Adobe Photoshop Básico]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Actualmente Adobe Photoshop se ha convertido en un programa imprescindible tanto para profesionales como para aficionados]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Actualmente Adobe Photoshop se ha convertido en un programa imprescindible tanto para profesionales como para aficionados. En este curso básico de introducción a Photoshop, el alumno aprenderá a tratar imágenes para utilizarlas en futuros proyectos de diferentes ámbitos.  ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Tecnología de Información  ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Miguel Gutiérrez ]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[15 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[66.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,200]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[67]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Adobe Photoshop Intermedio]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[Este curso ofrece al estudiante un punto de referencia para la edición de imágenes, iniciándolos en el manejo de las herramientas ]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[Este curso ofrece al estudiante un punto de referencia para la edición de imágenes, iniciándolos en el manejo de las herramientas y archivos que proporcionan tanto productividad en el trabajo diario como inspiración creativa.   ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Tecnología de Información  ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Miguel Gutiérrez ]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[15 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[67.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,400]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[68]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Aprovecha al 100% tu iPad]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es brindar todos los conocimientos que necesites para ser un experto en el mundo de iPad]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es brindar todos los conocimientos que necesites para ser un experto en el mundo de iPad. La idea del programa es que veas que un iPad va más allá de un dispositivo de ocio.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Tecnología de Información  ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Néstor Gómez]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[6 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[68.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$1,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[69]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Excel Avanzado]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es aprender, aplicar y lograr un dominio de las herramientas avanzadas de Excel, considerando un nivel previo de conocimientos básicos e intermedios]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es aprender, aplicar y lograr un dominio de las herramientas avanzadas de Excel, considerando un nivel previo de conocimientos básicos e intermedios, para avanzar en la adquisición de habilidades con el manejo profesional de una hoja de cálculo. Es la herramienta perfecta y más utilizada en todo el mundo para la manipulación de datos, cálculos, listas, bases de datos, reportes, gráficos, análisis de información, toma de decisiones, etc.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Tecnología de Información  ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Carlos Rojas]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[20 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[69.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,800]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[70]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Excel Básico]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es identificar, aplicar y lograr un dominio de las herramientas básicas y elementales del Excel, considerando un nivel de conocimientos desde cero]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es identificar, aplicar y lograr un dominio de las herramientas básicas y elementales del Excel, considerando un nivel de conocimientos desde cero, para comenzar a familiarizarse con el manejo de una hoja de cálculo. Hacer el trabajo más fácil, con menos esfuerzo y menos dificultad. Este curso está dirigido a todas aquellas personas, ya sea estudiantes, profesionistas, ejecutivos, empresarios, directivos que tengan necesidad de comenzar a utilizar las herramientas de una hoja de cálculo para hacer más eficiente la administración de sus recursos.]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Tecnología de Información  ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Maria Antonieta Anzurez ]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[15 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[70.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[71]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Excel Intermedio]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es aprender, aplicar y lograr un dominio de las herramientas intermedias del Excel, consideran un nivel previo de conocimientos básicos]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es aprender, aplicar y lograr un dominio de las herramientas intermedias del Excel, consideran un nivel previo de conocimientos básicos, para avanzar en la adquisición de habilidades con el manejo de una hoja de cálculo. Este curso está dirigido a todas aquellas personas, ya sea estudiantes, profesionistas, ejecutivos, empresarios, directivos que ya trabaje con el Excel a un nivel básico y que tengan la necesidad de continuar avanzando en el dominio de la herramienta.  ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Tecnología de Información  ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Maria Antonieta Anzurez ]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[20 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[71.png]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$2,600]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
	<node>
		<codigo><![CDATA[72]]></codigo>
		<nombre><![CDATA[Excel para Ejecutivos]]></nombre>
		<descripcincorta><![CDATA[El objetivo del curso es profundizar en los conceptos y aplicaciones a nivel práctico que ofrece la herramienta Excel]]></descripcincorta>
		<descripcinlarga><![CDATA[El objetivo del curso es profundizar en los conceptos y aplicaciones a nivel práctico que ofrece la herramienta Excel, en el manejo y análisis de información, mediante fórmulas, funciones, operaciones, bases de datos, modelos aplicados y otras opciones. Este curso va dirigido al público en general con conocimiento previo de Excel intermedio y que deseen adentrarse en el uso avanzado de las herramientas que ofrece Excel.  ]]></descripcinlarga>
		<categora><![CDATA[Tecnología de Información  ]]></categora>
		<subcategora><![CDATA[]]></subcategora>
		<profesor><![CDATA[Carlos Rojas]]></profesor>
		<descuento><![CDATA[]]></descuento>
		<horas><![CDATA[30 Horas]]></horas>
		<imagen><![CDATA[72.jpg]]></imagen>
		<precio><![CDATA[$3,500]]></precio>
		<destacado><![CDATA[]]></destacado>
	</node>
</data>
